尋game - roguelike dungeon 手機game

有幾次搭地鐵都見到有人玩
個形式係入地下城 執寶物武器過關

介面同上面呢個差唔多
但畫面中間下面有得揀道具

搵左好幾個星期都冇

推